沙拿弗爆 紅軍穩炒般茅

【星島日報報道】（星島日報報道）剛殺入歐聯四強的利物浦各賽事近五場豪取四勝一和，射手鋒將穆罕默德沙拿期間狂轟七球。今晚英超，紅軍主場遇上近況平平的般尼茅夫，可望乘勝追擊大勝一場，讓球主客和讓兩球「主勝」無難度。

沙拿今季入球停不了，除了以二十九球力壓熱刺的哈利卡尼領跑英超射手榜，更不同戰線最近五場狂入七球，助利物浦勇奪四勝一和，昂首打入歐聯四強。該隊各賽事近三次作東鬥般尼茅夫取得兩勝一和不敗，今仗有力大勝而回。

再者，般尼茅夫英超排十一位，無望爭歐戰資格，又不愁降班，戰意成疑結果不同戰線近五戰僅一勝三和一負，期間被對手攻破大門多達十次。該隊今晚又有翼鋒佐敦伊比、中場史坦尼斯拿斯及後衞阿當史密夫等因傷缺陣，寧捧「主勝」。